狂賀！高登會員人數突破三百萬

四海之內皆巴打，平均每兩個香港人就有一個係高登仔，LIHKG 等收皮啦

信果個都真係要驗腦

條on9仔唔洗理佢

3百幾萬人得果881張新帖

成點鐘先得個800幾個帖

但根據紀錄，joe 只係用幾分鐘時間就可以吸引到二百幾萬既巴打投誠，實力非凡

你覺得真係有8百幾咁多？

點解成日要係度講高登

應該係佢system 出撚左問題

上面成班真心?

On9仔死撚埋一邊打飛機